大是大非在前，有冇可能見到雙登合作？

你話班狗mon住，佢要mon點都mon到，始終係公開論壇
但雙登合作是咪可以加大人力資源？

推推各位討論下有冇可能，
呢幾日好多史上第一次出現，令人振奮
會否雙登都有機會放下成見，舉行合作？
網絡動員同號召力每邊都好勁
合作相信會召集到更驚人數量的鍵盤戰士
就算做唔到實事，都可以更團結，方向更清晰！